人生冇意義了

做咩咁灰

有咩攞出黎傾下，我都唔弱嫁

失業加有精神病

去死啦死臭鴨

還錢啦契弟